{"'{0}' used in {1} filters/{0} is a column name and {1} is a number greater than 1, e.g. 'Sales' used in 5 filters. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"'{0}' 用於 {1} 個篩選","- read only":"- 唯讀","--":"--",".NET acquire did not return a valid result!/The command 'dotnet.acquire' did not return a valid result.":".NET 取得未傳回有效的結果！",".NET is required for this feature.":"此功能需要 .NET。","1 FILTER/'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"1 個篩選","1 SORT/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"1 個排序","1 aggregation":"1 個彙總","1 condition/'condition' is referring to a condition used in a filter to remove data from a column.":"1 個條件","1 filter":"1 個篩選","1 filter with {1} conditions":"1 個篩選，具有 {1} 個條件","1 group":"1 個群組","1 group with {0} sub-groups":"1 個群組，具有 {0} 個子群組","1 missing package is required to run Data Wrangler in the selected runtime/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"需要 1 個遺失的套件，才能在選取的執行階段中執行 Data Wrangler","1 sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"1 個排序","25th percentile":"第 25 個百分位數","75th percentile":"第 75 個百分位數","<a>Choose an operation</a> to get started/{Locked=\"<a>\"}{Locked=\"</a>\"}'operation' refers to a data operation to be performed on a data table.":"<a>選擇作業</a>以開始使用","A crashed paper plane./This is an image description for accessibility.":"墜毀的紙飛機。","A previous step is currently selected. Applying operations will overwrite the existing step./'operation' refers to a data operation to be performed on a data table.":"目前已選取上一個步驟。套用作業將會覆寫現有的步驟。","Accept preview":"接受預覽","Activating Jupyter extension":"正在啟用 Jupyter 延伸模組","Add a new kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"新增新核心","Add aggregation":"新增彙總","Add column":"新增資料行","Add condition":"新增條件","Add filter":"新增篩選","Add filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"新增篩選","Add group":"新增群組","Add sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"新增排序","Add sub-group":"新增子群組","Add/Clicking this button will add a new sub-group to the UI.":"新增","Additional columns":"額外資料行","Advanced statistics/'statistics' is meant as the plural of 'statistic' (definition: 'a numerical fact or datum, especially one computed from a sample.'). Namely, statistics such as the mean, median, average, min, max of a set of numbers. It is NOT meant as Statistics, the name of the field of study.Advanced statistics are statistics that are less known, such as skewness, kurtosis.":"進階統計資料","Aggregation type":"彙總類型","Aggregations":"彙總","All column types must be the same type for this operation":"此作業的所有資料行類型必須是相同的類型","All files":"所有檔案","All values are true":"所有值均為 true","An unknown error occurred.":"發生未知的錯誤。","And":"且","Any value is true":"任何值為 true","Apache Parquet files":"Apache Parquet 檔案","Apply":"套用","Apply operation":"套用作業","Are you sure you want to discard your code changes?":"確定要捨棄程式碼變更嗎?","Arithmetic by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of the output of a mathematical operation, and the program infers what the operation is and applies it to the rest of the data column.":"依範例排列的算術","Ascending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"遞增","Ascending/Whether data is sorted in ascending order or descending.":"遞增","At least one option must be selected.":"必須至少選取一個選項。","Author":"作者","Automatically create a column when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"從您提供的範例中偵測到模式時，自動建立資料行。由 Microsoft Flash Fill 提供。","Automatically perform DateTime formatting when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill./Here, 'perform DateTime formatting' means taking a DateTime-type value and converting it to a string with a specific format. For example, '2023-09-21 3:00PM' or '21/09/2023 15h00'.":"從您提供的範例中偵測到模式時，自動執行 DateTime 格式設定。由 Microsoft Flash Fill 提供。","Automatically perform arithmetic when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"從您提供的範例中偵測到模式時，自動執行算術。由 Microsoft Flash Fill 提供。","Automatically perform string transformations when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"從您提供的範例中偵測到模式時，自動執行字串轉換。由 Microsoft Flash Fill 提供。","Back to all operations":"返回所有作業","Back to current operation":"返回目前的作業","Back to results":"返回結果","Bar chart with 1 bar.":"具有 1 條橫條的橫條圖。","Bar chart with {0} bars.":"具有 {0} 條橫條的橫條圖。","Bar chart with {0} data series.":"具有 {0} 個資料數列的橫條圖。","Bin frequencies":"間隔頻率","Bin ranges":"間隔範圍","Boolean values":"布林值","Calculate text length":"計算文字長度","Calculated text length from column: {0}":"資料行的計算文字長度: {0}","Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?/{Locked=\"Data Wrangler\"}":"您可以花一點時間告訴我們您在 VS Code 中的 Data Wrangler 體驗嗎?","Cancel":"取消","Cannot install dependencies without installer, aborting./The installer is required in order to install dependencies.":"無法在沒有安裝程式的情況下安裝相依性，正在中止。","Cannot move first item up":"無法向上移動第一個項目","Cannot move last item down":"無法下移最後一項","Cannot perform this action while previewing. Please commit or discard the operation first./'while previewing' here refers to 'while previewing an operation'.'operation' refers to a data operation on a data table.":"預覽時無法執行此動作。請先認可或捨棄作業。","Cannot perform this action with committed operations./Meaning: The button that the user is trying to press (namely, the 'Reload data' button) is disabled, because once the data table has had operations committed on it, the user is no longer allowed to perform a data reload, so the button becomes disabled.":"無法以認可的作業執行此動作。","Cannot select all with different column types/Meaning: cannot do 'Select all' action when the table has different types of columns. i.e, columns with different data types":"無法選取所有具有不同資料行類型的項目","Cannot select target '{0}'. {1}.":"無法選取目標 '{0}'。{1}。","Capitalize all words/Capitalize the first letter of every word in a string (e.g., 'hello world' becomes 'Hello World'). When this toggle is off, only the first word is capitalized (e.g., 'Hello world').":"所有字都用大寫","Capitalize first character/For example, with this action the text 'hello' would become 'Hello'.":"將第一個字元大寫","Capitalize the first character in column: {0}":"將資料行的第一個字元大寫: {0}","Capitalize the first character in columns: {0}":"將資料行的第一個字元大寫: {0}","Case insensitive":"區分大小寫","Case sensitive":"區分大小寫","Cell generated by Data Wrangler./Cell refers to a code cell in a Jupyter Notebook.":"Data Wrangler 產生的儲存格。","Change column type":"變更資料行類型","Change column type to {1} for column: {0}":"將資料行的資料行類型變更為 {1}: {0}","Change column type to {1} for columns: {0}":"將資料行的資料行類型變更為 {1}: {0}","Change the data type of the targeted columns.":"變更目標資料行的資料類型。","Change the name of the target column.":"變更目標資料行的名稱。","Choose a column to reveal/After the user chooses a data column from a list of column names, the column will be revealed, in the sense that the data table will scroll horizontally until the chosen column is visible on the screen.":"選擇要揭露的資料行","Choose a connection method":"選擇連線方式","Choose a kernel to use with Data Wrangler/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"選擇要與 Data Wrangler 搭配使用的核心","Choose a runtime":"選擇執行階段","Choose a runtime for Data Wrangler":"選擇 Data Wrangler 的執行階段","Choose an export engine/'export engine' is an engine that exports code targeted at a certain code framework. For example, targeted at Pandas or PySpark.":"選擇匯出引擎","Choose an operation to generate preview":"選擇要產生預覽的作業","Choose column/'column' as in a column of a data table":"選擇資料行","Choose file...":"選擇檔案...","Clean and edit your data with built-in operations/'built-in' in the sense that the data operations already come available in our software, ready to use. This is in contrast with custom operations where the user writes custom code to apply their own data operations.":"使用內建作業清理及編輯您的資料","Cleaning steps/Denotes a list of sequential steps that were taken to clean a data table, such as first sorting, then filling in missing values, etc.":"清除步驟","Clear all":"全部清除","Clear all filters for column/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"清除資料行的所有篩選","Click to choose runtime":"按一下以選擇執行階段","Click to show Data Wrangler telemetry data":"點擊以顯示 Data Wrangler 遙測資料","Clone column":"複製資料行","Clone column {0} as {1}":"複製資料行 {0} 為 {1}","Close":"關閉","Code copied to clipboard./'Code' meaning computer code.":"程式碼已複製到剪貼簿。","Code execution failed":"程式碼執行失敗","Code execution failed for operation '{operationName}'\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"操作的程式碼執行失敗 '{operationName}'\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Code generated - manual preview required":"已產生程式碼 - 需要手動預覽","Code generation failed":"無法產生程式碼","Code generation failed for operation '{operationName}'\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"操作 '{operationName}' 的程式碼產生失敗\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Code preview/It refers to a preview display of the computer code that will be executed.":"程式碼預覽","Column added":"資料行已新增","Column formula":"資料行公式","Column name":"資料行名稱","Column name prefix":"資料行名稱前置詞","Column removed":"已移除資料行","Column to aggregate":"要彙總的資料行","Column {0} already exists. Please choose a different name.":"資料行 {0} 已存在。請選擇其他名稱。","Columns":"資料行","Columns to group by":"分組依據的資料行","Committing operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"正在認可作業","Condition":"條件","Connect using Jupyter URL and token/Under this connection method, the user would provide a Jupyter URL and a Jupyter token to connect to a Jupyter server.":"使用 Jupyter URL 與權杖連線","Connect using local Python interpreter":"使用本機 Python 解釋器連線","Connecting to runtime...":"正在連線到執行時間...","Contains":"包含","Convert text to lowercase":"將文字轉換成小寫","Convert text to lowercase in a text column.":"在文字資料行中將文字轉換成小寫。","Convert text to lowercase in column: {0}":"將資料行中的文字轉換為小寫: {0}","Convert text to lowercase in columns: {0}":"將資料行中的文字轉換為小寫: {0}","Convert text to uppercase":"將文字轉換成大寫","Convert text to uppercase in a text column.":"在文字資料行中將文字轉換成大寫。","Convert text to uppercase in column: {0}":"將資料行中的文字轉換為大寫: {0}","Convert text to uppercase in columns: {0}":"將資料行中的文字轉換為大寫: {0}","Converted to editing mode. Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?":"已轉換為編輯模式。您要 Data Wrangler 預設以編輯模式開啟嗎?","Converts the first character to uppercase and the remaining to lowercase.":"將第一個字元轉換成大寫，並將其餘字元轉換成小寫。","Copied cell to clipboard!/Meaning: The contents of a cell in a data grid were copied to clipboard.":"已將儲存格複製到剪貼簿！","Copied row selection to clipboard!/Meaning: The contents of user-selected rows in a data grid were copied to clipboard.":"已將資料列選取項目複製到剪貼簿!","Copy all code/Meaning: Copy all code to clipboardThis localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"複製所有程式碼","Copy cell":"複製儲存格","Copy code to clipboard":"將程式碼複製到剪貼簿","Copy row":"複製資料列","Copy rows":"複製資料列","Could not convert to the specified bits for type":"無法針對類型轉換為指定的位元","Could not convert to unsigned type, instead converted to a signed type":"無法轉換成未簽署的類型，而是轉換成已簽署的類型","Could not find an active notebook. Please try again later./'notebook' in the sense 'Jupyter notebook'.":"找不到使用中的筆記本。請稍後再試。","Could not find connection object for kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"找不到核心的連接物件","Could not find sample extension.":"找不到範例延伸模組。","Could not find the PROSE DLL file!/{Locked=\"PROSE\"}A \"DLL file\" is a file with extension .dll":"找不到 PROSE DLL 檔案！","Could not get .NET dependency.":"無法取得 .NET 相依性。","Could not get Jupyter extension":"無法取得 Jupyter 延伸模組","Could not get current stack focus. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the VS Code version. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"無法取得目前的堆疊焦點。這可能表示 Data Wrangler 延伸模組與 VS Code 版本不相容。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題。","Could not get debugger capabilities.":"無法取得偵錯工具功能。","Could not get kernel from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Could not get kernel from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.","Could not get kernel service from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"無法從 Jupyter 延伸模組取得核心服務。這可能表示 Data Wrangler 延伸模組與 Jupyter 延伸模組不相容。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題。","Could not get kernel service/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"無法取得核心服務","Could not resolve the .NET path!/'.NET path' in the sense, the local file path to where .NET is installed.":"無法解析 .NET 路徑！","Could not retrieve variable {dwVariable} from the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"無法從 Jupyter 延伸模組中擷取變數 {dwVariable}。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題。","Could not set up {installerName} using the following command: {errorMessage}":"無法使用下列命令設定 {installerName}: {errorMessage}","Could not set up {installerName}.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}":"無法設定 {installerName}。\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}","Could not set up {installerName}. Setup was canceled by user.":"無法設定 {installerName}。使用者已取消設定。","Could not update data frame: {errorMessage}":"無法更新資料框架: {errorMessage}","Could not use {installerName} to install packages. Would you like to set it up?":"無法使用 {installerName} 來安裝套件。您是否要設定?","Couldn't find kernel with ID: {kernelId}/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"找不到識別碼為 {kernelId} 的核心","Couldn't get kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"無法取得核心","Count":"計數","Count/Label for the count of items in a histogram bin. Used as a label when hovering over a bar in the graph.":"計數","Create column from formula":"從公式建立資料行","Create new column with values equal to the length of each string value in a text column.":"建立新資料行，其值等於文字資料行中每個字串值的長度。","Created column {0} from formula":"已從公式建立資料行 {0}","Creates a column using a custom Python formula. This can include any expression using other columns and custom lambdas.":"使用自訂 Python 公式建立資料行。這可能包括任何使用其他資料行和自訂 Lambda 的運算式。","Creates a copy of a column.":"建立資料行的複本。","Custom operation":"自訂作業","Custom value":"自訂值","DW telemetry/DW stands for Data Wrangler":"DW 遙測","DW: error/DW stands for Data Wrangler":"DW: 錯誤","DW: {durationInSeconds}s/DW stands for Data Wrangler.The s is short for seconds.":"DW: {durationInSeconds} 秒","Data Array (Xarray)":"資料陣列 (Xarray)","Data Summary":"資料摘要","Data Wrangler is currently in editing mode. To enter the viewing-optimized mode, select \"Viewing\" from the rightmost dropdown in the toolbar. You can also configure the default mode in the Visual Studio Code settings for notebook entrypoints./'notebook' in the sense of a Jupyter notebook.":"Data Wrangler 目前處於編輯模式。若要進入檢視最佳化模式，請從工具列最右邊的下拉式清單中選取 [檢視]。您也可以在筆記本進入點的 Visual Studio Code 設定中設定預設模式。","Data Wrangler is currently in viewing mode. To clean or edit the data, select \"Editing\" from the rightmost dropdown in the toolbar. You can also configure the default mode in the Visual Studio Code settings for notebook entrypoints./'notebook' in the sense of a Jupyter notebook.":"Data Wrangler 目前處於檢視模式。若要清除或編輯資料，請從工具列最右邊的下拉式清單選取 [編輯]。您也可以在筆記本進入點的 Visual Studio Code 設定中設定預設模式。","Data Wrangler may be unresponsive while debugging":"偵錯時，Data Wrangler 可能會失去回應","Data Wrangler requires a newer version of the {packageName} package to view data.":"Data Wrangler 需要較新版本的 {packageName} 套件才能檢視資料。","Data Wrangler requires the following packages to view data: {packageNames}/'packages' meaning software packages.":"Data Wrangler 需要下列封裝才能檢視資料: {packageNames}","Data Wrangler requires the {packageName} package to view data.":"Data Wrangler 需要 {packageName} 套件才能檢視資料。","Data Wrangler was started in viewing mode because it was launched from a debugger context.":"Data Wrangler 是在檢視模式中啟動，因為它是從偵錯工具內容啟動。","Data Wrangler: Editing":"Data Wrangler: 正在編輯","Data Wrangler: Viewing":"Data Wrangler: 正在檢視","Data frame loaded":"已載入資料框架","Data grid":"資料格","Data is unchanged":"資料未變更","Data is unchanged. Did you forget to modify the {0} variable?":"資料未變更。您是否忘記修改 {0} 變數?","Data must be loaded first./This precondition must be met before the user is allowed to perform the action he or she is trying to do.":"必須先載入資料。","Data ranges from {0} to {1}.":"資料範圍從 {0} 到 {1}。","Data shape":"資料圖形","Data type":"資料類型","Data viewer":"Data viewer","Data viewer preview/This text is a human-readable name for the preview of an operation performed from the data viewer, such as filtering or sorting data. This can show up if the user encounters an error, e.g. 'Operation failed: Data viewer preview'.":"資料檢視器預覽","Data was loaded with truncation enabled. Statistics may not reflect the full data.":"載入資料時啟用了截斷。統計資料可能無法反映全部資料。","DataFrame (Pandas)":"DataFrame (Pandas)","DataFrame (Polars)":"DataFrame (極)","DataFrame (PySpark)":"DataFrame (PySpark)","DateTime formatting by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of how they want the DateTimes in a data column to be formatted (for example, '2023-09-21 3:00PM', or '21/09/2023 15h00'), and the program applies this formatting that matches the examples provided.":"依範例排列的 DateTime 格式設定","Debugger does not support required capabilities to launch viewer (missing = {missingCapabilities}). Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository with more details on your debugging environment.":"偵錯工具不支援啟動檢視器所需的功能 (遺失 = {missingCapabilities})。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題，並詳細說明您的偵錯環境。","Delete":"刪除","Delete condition":"刪除條件","Delete filter group":"刪除篩選群組","Delimited text files":"分隔文字檔","Delimiter":"分隔符號","Derive column {1} from column: {0}/{1} is the name of the new column that is derived from column {0}":"來自資料行的衍生資料行 {1}: {0}","Derive column {1} from columns: {0}/{1} is the name of the new column that is derived from column {0}":"來自資料行的衍生資料行 {1}: {0}","Derived column name":"衍生的資料行名稱","Descending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"遞減","Descending/Whether data is sorted in ascending order or descending.":"遞減","Description":"描述","Dictionary":"字典","Did not receive notebook URI from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"未從 Jupyter 延伸模組接收筆記本 URI。這可能表示 Data Wrangler 延伸模組與 Jupyter 延伸模組不相容。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題。","Discard":"捨棄","Discard/This refers to discarding code changes.":"捨棄","Discarding operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"正在捨棄作業","Disconnected from notebook kernel. Please re-open the viewer.":"已與筆記本核心中斷連線。請重新開啟檢視器。","Discovering kernels/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"正在探索核心","Dismiss":"關閉","Distinct values/Count of values that are different from each other in a data column.":"相異值","Distinct/Label for the count of values that are different from each other in a data column.":"相異","Does not contain":"不包含","Don't ask again/This is a possible answer to the question \"Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?\"":"不要再詢問","Don't ask again/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"不再詢問","Don't show again":"不要再顯示","Draggable":"可拖曳","Draggable item from index {0} was dropped./{0} is a number, e.g. 5":"已卸除索引 {0} 中的可拖曳項目。","Draggable item is no longer over a droppable area.":"可拖曳項目不再位於可卸除區域上方。","Dragged item over droppable area at index {0}./{0} is a number, e.g. 5":"在索引 {0} 處的可卸除區域上拖曳項目。","Dragging was cancelled. Draggable item from index {0} was dropped./{0} is a number, e.g. 5":"已取消拖曳。已卸除索引 {0} 中的可拖曳項目。","Drop column: {0}":"卸除資料行: {0}","Drop columns/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"卸除資料行","Drop columns: {0}":"卸除資料行: {0}","Drop duplicate rows across all columns":"在所有資料行中卸載重複的資料列","Drop duplicate rows in column: {0}":"卸除資料行中重複的資料列: {0}","Drop duplicate rows in columns: {0}":"卸除資料行中重複的資料列: {0}","Drop duplicate rows/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"置放重複的資料列","Drop missing values/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"卸除缺少的值","Drop rows with missing data across all columns":"卸載所有資料行中遺漏資料的資料列","Drop rows with missing data in column: {0}":"卸除資料行中遺漏資料的資料列: {0}","Drop rows with missing data in columns: {0}":"卸除資料行中遺漏資料的資料列: {0}","Drop rows with missing values in the targeted columns.":"卸除目標資料行中遺漏值的資料列。","Drops duplicate rows. Duplicate rows are identified using the selected columns only.":"卸除重複的資料列。重複的資料列只會使用選取的資料行來識別。","Duplicate rows":"重複的資料列","Eager Tensor":"Eager Tensor","Edit failed":"編輯失敗","Edit loading parameters/Meaning: edit the parameters of the data loading process.":"編輯載入參數","Edit was successful":"編輯已成功","Editing":"正在編輯","Editing previous operation":"正在編輯上一個作業","Encode missing values":"編碼缺少值","End of interactive chart.":"互動式图表結尾。","Ends with":"結束值","Enter a datetime string/A date time value, or DateTime value, represents a point in time, and it includes both a date and a time.":"Enter a datetime string","Enter an example":"輸入範例","Equal to":"等於","Equivalent translation for type '{0}' does not exist":"類型 '{0}' 的對應翻譯不存在","Error ({originalEditorTitle})":"錯誤 ({originalEditorTitle})","Error details":"Error details","Error: See code panel for details.":"錯誤: 如需詳細資料，請參閱程式碼窗格。","Examples":"範例","Excel files":"Excel 檔案","Executing performance tests":"正在執行效能測試","Expected {0} to be a DataFrame, but got: {1}":"預期 {0} 為 DataFrame，但得到: {1}","Export as file/This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"匯出為檔案","Export as...":"匯出為...","Export code as new Notebook/'Notebook' refers to a computational notebook, such as to a Jupyter Notebook.":"將程式碼匯出為新的筆記本","Export code back to Notebook and exit/'Notebook' refers to a computational notebook, such as to a Jupyter Notebook.":"將程式碼匯出回筆記本並結束","Export to notebook/Meaning: to export the code to a computational notebook (such as to a Jupyter Notebook).This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"匯出到筆記本","Exported code may not be executable since we are working with a variable in local scope.":"匯出的程式碼可能無法執行，因為我們正在使用本機範圍中的變數。","Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?":"匯出為 Parquet 格式需要 pyarrow 套件。您要安裝嗎?","Exporting {formatName} file.../{formatName} is the name of the file format like 'CSV' or 'Parquet'":"匯出 {formatName} 檔案...","Failed to derive a program for the given examples.":"無法衍生給定範例的程式。","Failed to execute code on kernel session/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"無法在核心工作階段上執行程式碼","Failed to export code: {innerErrorMessage}/'code' meaning computer code.":"無法匯出程式碼: {innerErrorMessage}","Failed to export data: {innerErrorMessage}":"無法匯出資料: {innerErrorMessage}","Failed to fetch file from GitHub. Please note that private repositories are currently not supported./{Locked=\"GitHub\"}":"無法從 GitHub 擷取檔案。請注意，目前不支援私人存放庫。","Failed to install '{packageNamesWithVersions}'.":"無法安裝 '{packageNamesWithVersions}'。","Failed to install '{packageNamesWithVersions}'.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}":"無法安裝 '{packageNamesWithVersions}'。\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}","Failed to install {packageNamesWithVersions} using the following command: {errorMessage}.":"無法使用下列命令安裝 {packageNamesWithVersions}: {errorMessage}。","Failed to install {packageNamesWithVersions} using the following command: {errorMessage}. Install was canceled by user.":"無法使用下列命令安裝 {packageNamesWithVersions}: {errorMessage}。使用者已取消安裝。","Failed to launch kernel./'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"無法啟動核心。","Failed to load data":"無法載入資料","Failed to load the data frame: {errorMessage}":"無法載入資料框架: {errorMessage}","Failed to load the data frame: {innerErrorMessage}":"無法載入資料框架: {innerErrorMessage}","Failed to preview operation\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' is an operation on a data table.":"無法預覽作業\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Failed to preview operation/'operation' is an operation on a data table.":"無法預覽作業","Failed to translate the derived program to the target language.":"無法將衍生的程式翻譯為目標語言。","Failed to update data frame: {innerErrorMessage}":"無法更新資料框架: {innerErrorMessage}","False":"False","Fetching kernel specifications/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"正在擷取核心規格","Fetching kernel version information/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"正在擷取核心版本資訊","File Type for Export/File type (e.g., CSV or Parquet) to use for exporting data to a file. This is the title of a quick pick dialog.":"要匯出的文件類型","File path":"檔案路徑","Fill method":"填滿方法","Fill missing values":"填滿遺失的值","Fill missing values in the targeted columns.":"在目標資料行中填入遺漏值。","Filter":"篩選","Filter order: {0} of {1}/{0} and {1} are both numbers, e.g. Filter order 2 of 5. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"篩選次序: {0}/{1}","Filter rows based on column: {0}":"根據資料行篩選資料列: {0}","Filter rows based on columns: {0}":"根據資料行篩選資料列: {0}","Filters":"篩選","Filters ({numberOfFilters})":"篩選 ({numberOfFilters})","Filters rows based on one or more conditions.":"根據一或多個條件篩選資料列。","Find and replace":"尋找及取代","First value":"第一個值","Format":"格式","Formulas":"公式","Frequency":"頻率","Gathering diagnostic information":"正在收集診斷資訊","Generating code/'code' meaning computer code.":"正在產生程式碼","Getting Jupyter kernel service":"正在取得 Jupyter 核心服務","Go to column/Meaning: jump to a certain column in a data table by scrolling the table horizontally until the specified column is in view.This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"移至資料行","Greater than":"大於","Greater than or equal to":"大於或等於","Grid view is limited to cached data. Reload for full preview and full summary information./'Grid view' is a panel that shows a data grid (data table).'summary' as in data summary.":"方格檢視僅限於快取資料。請重新載入以取得完整預覽和完整摘要資訊。","Group by and aggregate/This operation groups the data frame by one or more columns and then performs an aggregation operation on the grouped data. For example, you can group by a column and then count the number of rows in each group. Or you can group by a column and then sum the values in another column for each group.":"依和彙總分組","Group the target columns to perform aggregation operations.":"將目標資料行分組以執行彙總作業。","Grouped on column: {0}":"分組於資料行: {0}","Grouped on columns: {0}":"分組於資料行: {0}","Hide column insights":"隱藏資料行深入解析","Index of max value":"最大值的索引","Index of min value":"最小值的索引","Install dependencies":"安裝相依性","Install packages/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"安裝套件","Install {0}":"安裝 {0}","Install/As a verb.":"安裝","Installed version/Lists the version of a specific software dependency that is currently installed.":"已安裝的版本","Installing Jupyter extension/Meaning: The Visual Studio Code extension called 'Jupyter' is being installed.":"正在安裝 Jupyter 延伸模組","Installing Python extension (includes Jupyter extension)/Text shown with a progress bar. The Jupyter extension comes bundled with the Python extension, so if you install the Python extension, the installation wait time also includes installing the Jupyter extension.":"正在安裝 Python 延伸模組 (包括 Jupyter 延伸模組)","Installing {packageNames}":"正在安裝 {packageNames}","Interactive chart.":"互動式圖表。","Invalid extension exports":"延伸模組匯出無效","Is false":"為 False","Is missing":"缺少","Is not missing":"未缺少","Is true":"為 true","Jupyter connection URL":"Jupyter 連線 URL","Jupyter connection token for {baseUrl}":"{baseUrl} 的 Jupyter 連線權杖","Jupyter extension is outdated":"Jupyter 延伸模組已過期","Keep matching rows/'Keep' in the sense 'Retain' (all rows not matching the filter pattern are deleted), not in the sense of 'Continue'. Matching here denotes rows that are matched by a filter pattern":"保留相符的列","Keep matching rows/Meaning: Keep the rows that match the condition (and remove the ones that don't)":"保留相符的資料列","Kernel must be connected first.":"核心必須先連線。","Kurtosis":"峰態","Last value":"最後一個值","Less than":"小於","Less than or equal to":"小於或等於","Let's get you set up./This starts the process of helping the user to set up the Data Wrangler software and get it working in their computer, including installing any necessary dependencies.":"讓我們幫您設定。","List":"清單","Load an existing variable into Data Wrangler.":"將現有的變數載入至 Data Wrangler。","Load data from CSV":"從 CSV 載入資料","Load data from Excel":"從 Excel 載入資料","Load data from Parquet":"從 Parquet 載入資料","Load data from variable":"從變數載入資料","Loaded variable '{0}' from URI: {1}":"已從 URI 載入變數'{0}': {1}","Loaded variable '{0}' from kernel state":"已從核心狀態載入變數 '{0}'","Loaded with truncation: {rowCount} rows/'truncation' meaning that only the first {rowCount} rows of the data table were loaded. Not all the data was loaded.":"已載入但截斷: {rowCount} 個資料列","Loaded {0} rows":"已載入 {0} 資料列","Loading data frame":"正在載入資料框架","Loading data with truncation.../'truncation' meaning that only the first n rows of the data table will be loaded. Not all the data will be loaded.":"正在載入截斷的資料...","Loading data...":"正在載入資料...","Loading...":"正在載入...","Loads data from a CSV or other delimited file.":"從 CSV 或其他分隔檔案載入資料。","Loads data from a Parquet file.":"從 Parquet 檔案載入資料。","Loads data from an Excel (XLS, XLSX) file.":"從 Excel (XLS、XLSX) 檔案載入資料。","Manage all filters/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"管理所有篩選","Manage all sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"管理所有排序","Manage filters/'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"管理篩選","Manage sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"管理排序","Match case":"大小寫須相符","Match full string":"比對完整字串","Max/Short form of 'Maximum'. Indicates the biggest value in a data column.":"最大值","Maximum":"上限","Mean/Statistics term.":"平均值","Median":"中位數","Min/Short form of 'Minimum'. Indicates the smallest value in a data column.":"最小值","Minimum":"下限","Minimum value must be smaller than maximum value.":"最小值必須小於最大值。","Minimum version/Lists the minimum version of a specific software package dependency that will be compatible with the program. That version and any higher (later) version will work with the program.":"最小版本","Missing dependencies/Status message that very succinctly conveys the meaning 'There are missing Python package dependencies in the kernel' with the implication that the user can't proceed with using the extension until the required dependencies are installed. This text will sometimes be followed by the actual list of dependencies that are missing.":"缺少相依性","Missing required parameters":"缺少必要參數","Missing value/Placeholder text for a cell value that is missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) within a data table.":"缺少值","Missing values (by column)":"缺少值 (依資料行)","Missing values first/Meaning: When sorting rows of data, move the rows that are empty to the top.":"首先是遺漏值","Missing values first/Note that this is used in the context of ordering data, we put the missing entries at the top.":"首先是遺漏值","Missing values first/When this toggle is on, the sorting operation will place missing values at the top of the sorted list, before non-missing values.":"缺少值優先","Missing values/Count of values that are missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) in a data column.":"遺漏值","Missing/Label for the count of values that are missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) in a data column.":"遺漏","Mixed columns are not allowed for this operation":"此作業不允許混合資料行","Mode/Statistics term":"模式","Mode/Statistics term.":"模式","Modified column {0} using formula":"已使用公式修改資料行 {0}","Modify":"修改","More details":"更多詳細資料","More items":"More items","More options":"更多選項","More options...":"更多選項...","Most common value":"最常見的值","Most frequent value/The value that appears the most often in a data column.":"最常用的值","Move down in order":"依順序下移","Move up in order":"依順序上移","Moved draggable item from index {0} to {1}./e.g. Moved draggable item from index 2 to 5.":"已將可拖曳項目從索引 {0} 移至 {1}。","Multi-label binarizer/Terminology from the field of Machine Learning. An operation that transforms a data column into binary values using a multi-label format. This format uses a series of 1s and 0s as labels to represent the presence or absense of each of several categories in the input.":"多重標籤二進位器","Multi-label encode column {0} using delimiter {1}":"使用分隔符 {1} 的多重標籤資料行 {0}","Multi-label encode columns {0} using delimiter {1}":"使用分隔符 {1} 的多重標籤資料行 {0}","N-Dimensional Array":"N-維度陣列","N/A/'N/A' = 'Not Applicable'. This is shown inside a table cell, so, if there's no equivalent to 'N/A' in the target language, feel free to use a dash (or equivalent) to indicate that there is no value in this cell.":"N/A","Name for new column":"新資料行的名稱","New column by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of the output of a data operation, and the program infers what the operation is and applies it, creating a new column with the output.":"依範例排列的新資料行","New column name":"新增資料行名稱","New maximum":"新增上限","New minimum":"新增最小值","New operation":"新增作業","New type":"新增類型","New value/The user fills in fields 'Old value' and 'New value' when doing a Find and Replace operation.":"新值","No Jupyter connection URL received/Connecting to Jupyter requires a connection URL, which was not provided by the user":"未收到 Jupyter 連線 URL","No Jupyter connection token received/Connecting to Jupyter requires a connection token, which was not provided by the user":"未收到 Jupyter 連線權杖","No active engine/Note that 'engine' here is referring to a code execution environment such as Pandas or PySpark.":"沒有使用中的引擎","No active filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"沒有作用中的篩選","No aggregations":"沒有彙總","No code exporter found":"找不到程式碼匯出工具","No compatible Python interpreter found.":"找不到相容的 Python 解釋器。","No connection method selected":"未選取任何連線方法","No data exporter found":"找不到資料匯出工具","No engine available for translation/Note that 'engine' here is referring to a code execution environment such as Pandas or PySpark.":"沒有可供翻譯的引擎","No filters":"沒有篩選","No groups":"沒有群組","No information for this package was found. Ensure the package name is correct before installing.":"找不到此套件的資訊。請確認套件名稱正確，然後再安裝。","No kernel session":"No kernel session","No kernel specs selected/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.'specs' as short for 'specifications'.":"未選取核心規格","No missing values":"沒有遺漏值","No pattern detected from inputs.":"從輸入偵測不到模式。","No runtime connected":"沒有連線的執行階段","No sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"沒有排序","No translation available.":"沒有可用的翻譯。","No variables found. Execute a code cell to create data variables.":"找不到任何變數。執行程式碼儲存格以建立資料變數。","No visualization available":"沒有可用的視覺效果","No, thanks/This is a possible response to the question \"Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?\"":"不了，謝謝","No/Response to the question: 'Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?'":"否","No/This is a possible answer to the question \"Would you like to install the VS Code extension(s)?\"":"否","No/This is a possible answer to the question 'Would you like to set up the installer?'":"否","No/This is a possible response to the question \"Would you like to install the .NET Installer extension to continue?\"":"否","Not equal to":"不等於","Note: The code below is Data Wrangler internal code.":"注意: 下列程式碼是 Data Wrangler 內部程式碼。","Number of decimals":"小數位數","Number of digits must be a whole number.":"位數必須是整數。","Number of distinct values/Count of values that are different from each other in a data column.":"相異值的數目","Number of rows to keep":"要保留的資料列數目","Numeric":"數值","Old value must be non-empty.":"舊值不能是空白。","Old value/The user fills in fields 'Old value' and 'New value' when doing a Find and Replace operation.":"舊值","One-hot encode column: {0}/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"單一熱編碼資料行: {0}","One-hot encode columns: {0}/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"單一熱編碼資料行: {0}","One-hot encode/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"One-hot 編碼","Only the most recent operation can be edited.":"只能編輯最近的作業。","Only viewing is supported when debugging.":"只有在偵錯時才支援檢視。","Open '{variableName}' in Data Wrangler":"開啟 Data Wrangler 中的 '{variableName}'","Open Python download website/'Python download website' in the sense: the website where the users can download Python, so that they can install it on their computers.":"開啟 Python 下載網站","Open time picker":"Open time picker","Open variable in Data Wrangler":"開啟 Data Wrangler 中的變數","Opening a dataset from a file is currently not supported in the web offering of Data Wrangler.":"Data Wrangler 的 Web 供應專案目前不支援從檔案開啟資料集。","Opening files directly in Data Wrangler has limited support in the web version of Visual Studio Code. The desktop version is recommended for the best experience.":"直接在 Data Wrangler 中開啟檔案在網頁版的 Visual Studio Code 中具有有限的支援。建議使用桌面版本以獲得最佳體驗。","Operation applied: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"套用的作業: {operationDescription}","Operation preview: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"作業預覽: {operationDescription}","Operation rejected: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"拒絕的作業: {operationDescription}","Operation undone: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"操作已復原: {operationDescription}","Operations/It refers to operations on a data table, like sorting, filtering, deleting a column, filling in missing values, etc.":"作業","Option is invalid for the selected column.":"選項對選取的資料行無效。","Or":"或","Or, start typing code to see a live preview of the transformation on your data <ex>(e.g., <code>{exampleCode}</code>)</ex>/{Locked=\"<ex>\"}{Locked=\"</ex>\"}{Locked=\"<code>\"}{Locked=\"</code>\"}":"或者，開始輸入程式碼，以查看資料 <ex>(e.g., <code>{exampleCode}</code>)</ex> 轉換的即時預覽","Other":"其他","Other/category 'Other' in a dropdown list of data operation categories":"其他","Output/'Output' as a noun, like the output of a function or algorithm.":"輸出","Package name/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"套件名稱","Paused.":"已暫停。","Perform advanced filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"執行進階篩選","Perform some operations on the data first./This precondition must be met before the user is allowed to perform the action he or she is trying to do.":"請先對資料執行一些作業。","Performed {0} grouped on column: {1}":"已執行 {0} 分組於資料行: {1}","Performed {0} grouped on columns: {1}":"已執行 {0} 分組於資料行: {1}","Picked up draggable item from index {0}./{0} is a number, e.g. 5":"已從索引 {0} 中挑選可拖曳項目。","Please install Python to continue. Note: Data Wrangler requires Python {minPythonVersion} or above.":"請安裝 Python 以繼續。注意: Data Wrangler 需要 Python {minPythonVersion} 或更新版本。","Please note/This is the title of a notification message box":"請注意","Preparing":"正在準備","Preview code for all steps":"預覽所有步驟的程式碼","Preview columns cannot be targeted/'Preview' refers to a data column that has pending but yet-to-be confirmed changes.":"無法將預覽欄作為目標","Preview paused":"預覽已暫停","Previewing all code steps":"預覽所有程式碼步驟","Previewing/Status message that indicates that the program is currently showing a preview of the data.":"正在預覽","Product of all values":"所有值的乘積","Propagate backward/Fill in missing values going backwards through the list, filling in with the previous non-missing value that was seen. e.g. [1, NaN, NaN, 2] becomes [1, 2, 2, 2]":"向後散佈","Propagate forward/Fill in missing values based on the previous available value and propagating it forwards. e.g. [1, NaN, NaN, 2] becomes [1, 1, 1, 2]":"向前散佈","Providing an edit for this cell can improve results":"提供此儲存格的編輯可以改善結果","Python {minPythonVersion} or higher is required. Detected version: {kernelVersion}":"需要 Python {minPythonVersion} 或更新版本。偵測到的版本: {kernelVersion}","Quit":"結束","RPC connection not initialized/RPC = Remote Procedure Call":"RPC 連線未初始化","Re-check/Meaning: check again whether a certain software dependency is now available or not yet.":"重新檢查","Re-loading data frame":"正在載入資料框架","Received invalid notebook URI from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"從 Jupyter 延伸模組收到無效的筆記本 URI。這可能表示 Data Wrangler 延伸模組與 Jupyter 延伸模組不相容。請在 Data Wrangler GitHub 存放庫上提出問題。","Received malformed content: {0}":"收到格式錯誤的內容: {0}","Refresh data/This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"重新整理資料","Reload VS Code":"Reload VS Code","Reload preview":"重新載入預覽","Remove leading and trailing whitespace in column: {0}":"從下列資料行中移除開頭和尾端空白字元: {0}","Remove leading and trailing whitespace in columns: {0}":"從下列資料行中移除開頭和尾端空白字元: {0}","Remove leading whitespace":"移除前置空白","Remove leading whitespace in column: {0}":"移除資料行中的前置空白: {0}","Remove leading whitespace in columns: {0}":"移除資料行中的前置空白: {0}","Remove sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"移除排序","Remove trailing whitespace":"移除後置空白","Remove trailing whitespace in column: {0}":"移除資料行中的尾端空白: {0}","Remove trailing whitespace in columns: {0}":"移除資料行中的尾端空白: {0}","Removes leading and trailing whitespace in a text column.":"移除文字資料行中的開頭和尾端空白字元。","Removes the targeted columns from the data frame.":"從資料框架移除目標資料行。","Removing matching rows":"正在移除符合的資料列","Rename column":"重新命名資料行","Rename column {0} to {1}":"將資料行 {0} 重新命名為 {1}","Replace all instances of {1} with {2} in column: {0}/Find all occurrences of string {1} in data column {0} and replace them with string {2}":"以資料行中的 {2} 取代所有 {1} 執行個體: {0}","Replace all instances of {1} with {2} in columns: {0}/Find all occurrences of string {1} in data columns {0} and replace them with string {2}":"以資料行中的 {2} 取代所有 {1} 執行個體: {0}","Replace gaps back from the next valid value in: {0}":"以 {0} 中下一個有效值向後取代間距","Replace gaps forward from the previous valid value in: {0}":"以 {0} 中上一個有效值向前取代間距","Replace missing values with the mean of each column in: {0}":"以 {0} 中每個資料行的平均值取代缺少的值","Replace missing values with the median of each column in: {0}":"以 {0} 中每個資料行的中位數取代缺少的值","Replace missing values with the mode of each column in: {0}/'mode' as a statistics term.":"以 {0} 中每個資料行的模式取代缺少的值","Replace missing values with the most common value of each column in: {0}":"以 {0} 中每個資料行的最常見值取代缺少的值","Replace missing values with {1} in column: {0}":"以資料行中的 {1} 取代遺失的值: {0}","Replace missing values with {1} in columns: {0}":"以資料行中的 {1} 取代遺失的值: {0}","Replacement for missing values":"取代遺失的值","Replaces all occurrences of an old value with a new value.":"以新值取代所有出現的舊值。","Report an issue/Meaning: report an issue, bug, error, etc. that the user found with our software.This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"回報問題","Required debug API is not available in this version of VS Code. Debugging support will be disabled for Data Wrangler./{Locked=\"VS Code\"}":"此版本的 VS Code 中未提供必要的偵錯 API。將停用 Data Wrangler 的偵錯支援。","Return to current step":"返回目前步驟","Round column {0} (Number of decimals: {1})":"資料行四捨五入 {0} (小數位數: {1})","Round columns {0} (Number of decimals: {1})":"資料行四捨五入 {0} (小數位數: {1})","Round down (floor)/'floor' and 'ceiling' are programming terms for rounding down and rounding up, respectively.":"無條件捨去 (向下取整)","Round down column {0}":"資料行無條件捨去 {0}","Round down columns {0}":"資料行無條件捨去 {0}","Round up (ceiling)/'floor' and 'ceiling' are programming terms for rounding down and rounding up, respectively.":"向上四捨五入 (向上取整)","Round up column {0}":"資料行無條件進位 {0}","Round up columns {0}":"資料行無條件進位 {0}","Round/'Round' as a verb in the mathematical sense.":"四捨五入","Rounds numbers down to the nearest integer.":"將數字無條件捨去到最接近的整數。","Rounds numbers to the specified number of decimal places.":"將數字四捨五入到指定的小數位數。","Rounds numbers up to the nearest integer./The verb here is 'to round up'. Not just 'to round'.":"將數字無條件進位到最接近的整數。","Rows":"資料列","Rows with missing values":"有遺漏值的資料列","Scale by min/max values/'scale' in the mathematical sense. The numbers will be scaled such that their new minimum and maximum values will be the ones specified by the user.":"依最小值/最大值縮放","Scale column {0} between {1} and {2}":"縮放 {1} 和 {2} 之間的資料行 {0}","Scale columns {0} between {1} and {2}":"縮放 {1} 和 {2} 之間的資料行 {0}","Scales all numerical values in the targeted columns between a new minimum and maximum value.":"將目標資料行中的所有數值調整為介於新的最小值與最大值之間。","Schema/'Schema' meaning the structure of a data table. For example, the columns and their data types.":"結構描述","Search for operations...":"搜尋作業...","See {linkStart}documentation{linkEnd} for how to create a new local kernel.":"請參閱 {linkStart}文件{linkEnd}，了解如何建立新的本機核心。","Select a condition":"選取條件","Select a file type/File type (e.g., CSV or Parquet).":"選取檔案類型","Select a runtime":"選取執行階段","Select a variable to open in Data Wrangler./The user is shown a list of names of variables (variables in the computer programming sense), each one containing a data table. The user is being asked to choose one of those variables so as to open the corresponding data table in Data Wrangler.":"選取要在 Data Wrangler 中開啟的變數。","Select all":"全選","Select column: {0}":"選取資料行: {0}","Select columns/Here, we mean keep the selected columns and drop all others. We chose the word 'Select' for the English string because that's the term that is often used when working with databases and data tables.":"選取資料行","Select columns: {0}":"選取的資料行: {0}","Select kernel for '{filePath}'/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"選取 '{filePath}' 的核心","Select one or more target columns.../'column' as in a column of a data table":"選取一或多個目標資料列...","Selecting runtime":"正在選取執行階段","Selects the targeted columns from the data frame and drops all others.":"從資料框架選取目標資料行，並卸除所有其他資料行。","Series (Pandas)":"系列 (Pandas)","Series (Polars)":"數列 (極)","Setting up {installerName}":"正在設定 {installerName}","Sheet number":"工作表編號","Show column insights":"顯示資料行深入解析","Show more details":"顯示更多詳細資料","Showing code":"正在顯示程式碼","Skew/'Skew' as a noun. Also known as 'Skewness'. Statistics term.":"扭曲","Skew/Statistics term. 'Skew' as a noun. Also known as 'Skewness'.":"偏態","Skewness is biased in PySpark and may yield slightly different results./'Skewness' is a Statistics term. Also known as 'skew'":"PySpark 中的扭曲有偏差，可能會產生稍微不同的結果。","Some operations were translated with warnings. Please see the generated code comments to see the warning messages./The program tried to translate computer code, which corresponds to operations on a data table, from one programming language to another. Some of the operations were able to be translated, but with warnings or caveats about the translated code. The translated version of the code includes some code comments with these warning messages.":"已翻譯部分作業，但出現警告。請參閱產生的程式碼註解以查看警告訊息。","Sort and filter/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序和篩選","Sort ascending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序遞增","Sort by column: {0}/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"依資料行排序: {0}","Sort by columns: {0}/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"依資料行排序: {0}","Sort descending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序遞減","Sort order/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序次序","Sort order: {0} of {1}/{0} and {1} are both numbers, e.g. Sort order 2 of 5. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序次序: {0}/{1}","Sort the data according to one or more columns.":"根據一或多個資料行將資料排序。","Sort values/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序值","Sorts ({numberOfSorts})/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序 ({numberOfSorts})","Sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"排序","Source":"來源","Specify the URL, port, and token to connect to a Jupyter server.":"指定要連線到 Jupyter 伺服器的 URL、連接埠和權杖。","Specify the local Python interpreter used to run a kernel.":"指定用來執行核心的本機 Python 解釋器。","Split categorical data into a new column for each category using a text split delimiter, where each new column contains a 1 in rows that match that category, and 0 otherwise.":"使用文字分割分隔符號將分類資料分割成每個類別的新資料行，其中每個新資料行包含 1 個符合該類別的資料列，0 則包含其他資料行。","Split categorical data into a new column for each category, where each new column contains a 1 in rows that match that category, and 0 otherwise.":"將分類資料分割成每個類別的新資料行，其中每個新資料行包含 1 個符合該類別的資料列，0 則包含其他資料行。","Split text":"分割文字","Split text using regex '{0}' in column: {1}":"使用下列資料行中的 RegEx '{0}'分割文字: {1}","Split text using regex '{0}' in columns: {1}":"使用下列資料行中的 RegEx '{0}'分割文字: {1}","Split text using string '{0}' in column: {1}":"使用資料行中的字串 '{0}' 分割文字: {1}","Split text using string '{0}' in columns: {1}":"使用資料行中的字串 '{0}' 分割文字: {1}","Splits a text column into several columns based on the input value.":"根據輸入值，將文字資料行分割成數個資料行。","Standard deviation":"標準差","Standard error of the mean":"平均值的標準錯誤","Starting new Jupyter session":"正在啟動新的 Jupyter 工作階段","Starts with":"始於","Statistics":"統計資料","Statistics, visualizations, and operations will be performed on the truncated data only, and could be inaccurate. Do you want to truncate?/To 'Truncate' data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"統計資料、視覺效果和作業只會在截斷的資料上執行，而且可能不正確。您要截斷嗎?","Statistics/This is meant as the plural of 'statistic' (definition: 'a numerical fact or datum, especially one computed from a sample'). Namely, statistics such as the mean, median, average, min, max of a set of numbers. It is NOT meant as Statistics, the name of the field of study.":"統計資料","Step {0} of {1}":"步驟 {0} / {1}","String transform by example":"依範例排列的字串轉換","Strip whitespace/This operation removes whitespace from the beginning and/or end of each string of text. e.g. '  hello world  ' becomes 'hello world'":"帶狀空白字元","Sum":"Sum","TIP: The selected runtime will be used for future launches. Note that if Data Wrangler is launched from a Jupyter Notebook, then the current notebook kernel will be used as the runtime by default.":"提示: 選取的執行時間將用於未來的啟動。請注意，如果從 Jupyter Notebook 啟動 Data Wrangler，則預設會使用目前的筆記本核心做為執行階段。","Taking too long to load? You can <a>truncate the data</a> to work with a smaller sample./{Locked=\"<a>\"}{Locked=\"</a>\"}To 'Truncate' a data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"載入時間太長?您可以<a>截斷資料</a>以使用較小的範例。","Target column":"目標資料行","Target columns":"目標資料行","Tensor":"張量","The base URL of the Jupyter connection host (e.g., http://localhost:8888)/{Locked=\"http://localhost:8888\"}":"Jupyter 連線主機的基底 URL (例如 http://localhost:8888)","The chart has 1 X axis displaying {0}. {1}/{0} will be replaced with a label for the axis (above), and {1} will be replaced with the data range (below).":"圖表有 1 個 X 軸顯示 {0}。{1}","The chart has 1 Y axis displaying {0}. {1}":"圖表有 1 個 Y 軸顯示 {0}。{1}","The median in PySpark is approximated for performance reasons.":"由於效能考量，PySpark 中的中位數為估算。","The minimum required version of the following dependencies couldn't be installed: {dependenciesList}":"無法安裝下列相依性的最低必要版本: {dependenciesList}","The operation field is disabled.":"作業欄位已停用。","The token to use for the Jupyter connection":"要用於 Jupyter 連線的權杖","This data type is not fully supported and will have limited statistics and operations. Please consider changing the column type.":"此資料類型未完全支援，且統計資料與作業有限。請考慮變更資料行類型。","This feature depends on the Jupyter and Python extensions for Visual Studio Code. Would you like to install both extensions?/\"Jupyter\" and \"Python\" are the names of the extensions.":"此功能相依於 Visual Studio Code 的 Jupyter 和 Python 延伸模組。您要同時安裝這兩個延伸模組嗎?","This feature depends on the Jupyter extension for Visual Studio Code. Would you like to install it?/\"Jupyter\" is the name of the extension.":"此功能相依於 Visual Studio Code 的 Jupyter 延伸模組。您要安裝嗎?","This feature depends on the Python extension for Visual Studio Code. Would you like to install it?/\"Python\" is the name of the extension.":"此功能相依於 Visual Studio Code 的 Python 延伸模組。您要安裝它嗎?","This feature depends on version {minVersion} or greater of the Jupyter extension for Visual Studio Code. Please update the extension before trying again./The extension is called \"Jupyter\".":"此功能取決於 Visual Studio Code 的 Jupyter 延伸模組的 {minVersion} 版本或更新版本。請先更新延伸模組，然後再試一次。","This feature requires .NET. Would you like to install the .NET Installer extension to continue?":"此功能需要 .NET。您要安裝 .NET Installer 延伸模組以繼續嗎?","This is taking longer than usual...":"所花費時間較平常長...","This operation cannot be performed on a non-editable step":"此作業不能在不可編輯的步驟上執行","This operation cannot be performed on the first step":"無法在第一步執行此作業","This operation does not support multiple columns":"此作業不支援多個資料行","This step is complete":"此步驟已完成","This step is incomplete":"此步驟未完成","This was generated to match the original {0} logic but may have performance issues.":"這是為了符合原始 {0} 邏輯而產生，但可能有效能問題。","Timed out while discovering kernels/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"探索核心時逾時","Timed out while trying to derive a program.":"嘗試衍生程式時逾時。","To export or modify your current code changes, you can switch back into the editing mode of Data Wrangler at any time./This is an informational message and not an immediate instruction.":"若要匯出或修改您目前的程式碼變更，您可以隨時切換回 Data Wrangler 的編輯模式。","To use that command, you need to have a supported file open.":"若要使用該命令，您必須開啟支援的檔案。","Transform based on the following examples/Meaning: transform a data set into another according to the examples shown below.":"根據下列範例進行轉換","True":"True","Truncate/To 'Truncate' a data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"截斷","Truncated to {0} rows/Meaning that the data table was cut in size to only contain the first {0} rows.":"已截斷為 {0} 列","Truncation enabled: {rowCount} rows/'truncation' meaning that only the first {rowCount} rows of a data table will be loaded. Not all the data will be loaded.":"已啟用截斷: {rowCount} 列","Try again":"再試一次","Type '{0}' is currently an unsupported type":"類型 '{0}' 目前為不支援的類型","Type '{0}' is not allowed for this operation":"這項作業不允許類型 '{0}'","Uncaught error":"遺漏的錯誤","Undoing operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"正在復原作業","Unknown error":"未知的錯誤","Unknown kernel":"未知的核心","Unknown runtime":"未知的執行階段","Unknown/This localization string is used in a context like: 'Environment type: Unknown'":"未知","Update/This is a button label. 'Update' meaning: save an edited field. NOT in the sense of update software.":"更新","Updating preview":"正在更新預覽","Use custom code to modify the dataframe. Note that `{0}` will be the variable for both the input and output of your code. You may modify the data frame directly or use `{0} = ...`":"使用自訂程式碼來修改資料框架。請注意，'{0}' 將會是程式碼輸入和輸出的變數。您可以直接修改資料框架，或使用 '{0} = ...'","Use regular expression":"使用規則運算式","Value":"值","Value counts":"值計數","Value histogram":"值長條圖","Variance":"變異數","View column filter settings/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"檢視資料行篩選設定","View column sort settings/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"檢視資料行排序設定","View extension/This button opens up the extension's page in the Visual Studio Code extension marketplace":"檢視延伸模組","View the data and apply sorts and filters/'sorts' refers to data sorting (ordering) operations like sort ascending and sort descending. It does NOT mean classifications or types.":"檢視資料並套用排序和篩選","Viewing":"正在檢視","Waiting for .NET process to initialize. This may take a while...":"正在等候 .NET 流程初始化。這可能要花一點時間...","Waiting for variables from notebook kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"正在等候來自筆記本核心的變數","Warning":"警告","Welcome to Data Wrangler":"歡迎使用 Data Wrangler","Work with truncated data?/To work with truncated data here means to only load and work with the first n rows of the data table, instead of the entire table.":"使用截斷的資料?","Would you like to make Data Wrangler the default editor for .{fileExtension} files?/{fileExtension} is a file extension, like 'csv' or 'json'. That's why there's a period before it in the localization string.":"是否要將 Data Wrangler 設為 .{fileExtension} 檔案的預設編輯器?","Yes (workspace)/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"是 (工作區)","Yes, take survey now/This is a possible response to the question \"Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?\"":"是，立即填寫問卷","Yes/Response to the question: 'Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?'":"是","Yes/This is a possible answer to the question \"Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?\"":"是","Yes/This is a possible answer to the question \"Would you like to install the VS Code extension(s)?\"":"是","Yes/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"是","Yes/This is a possible answer to the question 'Would you like to set up the installer?'":"是","Yes/This is a possible response to the question \"Would you like to install the .NET Installer extension to continue?\"":"是","You have unselected \"Keep matching rows\" in the filter settings. Rows matching the filter condition will be excluded./Meaning of 'Keep matching rows': Keep the rows that match the condition (and remove the ones that don't)":"您已在篩選設定中取消選取 [保有符合的資料列]。將排除與篩選條件相符的資料列。","all/Context: 'Number of rows to keep: all'":"全部","launching":"正在啟動...","{0} (ascending)":"{0} (遞增)","{0} (descending)":"{0} (遞減)","{0} (mixed)":"{0} (混合)","{0} FILTERS/{0} is an integer. 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"{0} 個篩選","{0} SORTS/{0} is an integer. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"{0} 個排序","{0} aggregations":"{0} 個彙總","{0} aggregations/{0} is a number, e.g. 5":"{0} 個彙總","{0} column":"{0} 個資料行","{0} columns":"{0} 個資料行","{0} conditions/{0} is an integer. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"{0} 個條件","{0} filters with {1} conditions/Both {0} and {1} are numbers, e.g. 5":"{0} 個篩選，具有 {1} 個條件","{0} filters/{0} is a number, e.g. 5":"{0} 個篩選","{0} groups with {1} sub-groups":"{0} 個群組，具有 {1} 個子群組","{0} groups/{0} is a number, e.g. 5":"{0} 個群組","{0} is not a supported engine for derived columns.":"{0} 不是衍生資料行支援的引擎。","{0} is not a valid date time value./A date time value, or DateTime value, represents a point in time, and it includes both a date and a time.":"{0} 不是有效的日期時間值。","{0} row":"{0} 個資料列","{0} rows":"{0} 列","{0} sorts/{0} is a number, e.g. 5. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"{0} 個排序","{0} ȁ {1}":"{0} ȁ {1}","{0}%":"{0}%","{0}, bar series {1} of {2} with 1 bar./{0} will be replaced with the name of the data series. The other placeholders will be replaced with numbers.":"{0}，具有 1 條橫條的橫條數列 {1}/{2}。","{0}, bar series {1} of {2} with {3} bars.":"{0}，具有 {3} 條橫條的橫條數列 {1}/{2}。","{0}, {1} and {2} other columns":"{0}、{1} 與其他 {2} 個資料行","{0}. Interactive chart./{0} will be replaced with the title of the chart.":"{0}。互動式圖表。","{EnvironmentType} Env/{EnvironmentType} refers to a Python environment type, e.g., 'Conda' or 'Pyenv''Env' is short for 'Environment'":"{EnvironmentType} 環境","{dataType} (mixed)/'mixed' is referring to a data column having different types of data":"{dataType} (混合)","{missingDependencyCount} missing packages are required to run Data Wrangler in the selected runtime/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"需要 {missingDependencyCount} 遺失的套件，才能在選取的執行階段中執行 Data Wrangler","{rowCount} rows x {columnCount} columns":"{rowCount} 列 x {columnCount} 行"}
